手掌腳掌痕係發生咩事

要睇下你腳板先解答到

手足口病

比蚊針

你發緊夢, 訓醒就冇事

我都有試過，之後頂唔順沖個凍水涼就冇事
之後好似冇再出了

手腳都有可能係汗皰疹